Můj nejlepší kamarád se jmenuje Adam. Je v číně. Když jsem byl malý, byl jsem 7 let, hrali si ho spolu. On je silný, zodpovědný, tolerantní a sympatický. Je moc hodný. Teď je 25 let jako já, ale taky je puberťak. Radí hrajeme basketbal a taky radí hrajeme na počítače. Máme radí pivo a kolu. On je můj nejlepší kamarád.
